搬起一個70kg既男人 需要幾大力？

用70kg力

一場兄弟 唔好咁啦

686N

識郁既呢

高登物理學家召喚

一千牛都唔使

駁唔到

又係你呀

做咩要搬起我

不安

dom左咁多個post都仲未dom到呀

用滑輪組會慳唔少力
希望巴打早日成功

兩隻手指叉住個鼻哥隆既力

樓主住幾多樓 幫你計下佢跌落樓嘅速度

F=ma 係人都學過啦
你唔比個a黎 點計F呀？

你阿哥對你做左咩？

又想dom阿哥落街？

佢想認你做契哥 再dum你落街

f=ma a=9.81 70乘9.81等於686.7N 轉返做kg就係686.7除以9.81等於70kg 所以要70kg既力

唉。。。弱智得好可憐